星光伴我心

唔知點解咁多年都的唔起心肝睇

係長同埋唔係英文，但真係正

我鍾意佢既配樂

係幾好聽